新年第一樣最想做嘅嘢係乜嘢啊

係去維園

一月一維園見

維園見

香港獨立

我哋一齊行啦好嘛？

天滅共產黨

黑警冚家亡